有邊地方開公司係唔受任何國家既法律所規管

我唔想間公司俾任何國家所監管

火星